海洋中的塑料垃圾还会诱捕鸟类、海龟和其他野生动物。 让我们了解塑料污染|Maria Temming | 2021年8月17日|学生科学新闻 
 相比之下，科学“充满了听起来完全是垃圾的东西”，但结果却非常有效——例如神经网络，他说。 杰弗里·辛顿对人工智能的未来有一个预感，西奥汉·罗伯茨，2021年4月16日，麻省理工科技评论 
 出版商为了你的缘故，出版了成堆的垃圾——《海滩阅读》。 我们与夏天注定的爱情。 J. O 'Rourke | 2014年8月30日|DAILY BEAST 
 自那以后，这位演员否认参与了这些项目，称相反的传闻是“垃圾”。 波巴·费特的崇拜:《星球大战》赏金猎人的衍生剧|Rich Goldstein | 2014年6月5日|DAILY BEAST 
 当他向前走的时候，眉毛皱了起来，他的嘴唇似乎在形成一个“垃圾”字。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 人们应该知道，如果他们把自己塞满高热量的垃圾食物，他们会变胖。 英国的重量级议题|艾玛·伍尔夫| 2014年1月20日|每日野兽 
 从外面看完全是垃圾，在这样的一天，它会看起来更糟。 英国美食的复兴|Condé纳斯特旅行者| 2014年1月17日|每日野兽 
 不一会儿，一个工头或工头看到了它，想知道为什么把这些垃圾放在那里。 石棉|罗伯特H.琼斯 
 现在，普约尔先生，”他无礼地说，“我愿意把这些垃圾卖给你，换你的支票。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她抱着他，连轮子都抱了起来，然后非常高兴地开始翻垃圾。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 说实话，亨利在他自己口袋里的垃圾里发现了一些东西。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 还有不止一个破碎的烧瓶被小心翼翼地运到山上的垃圾堆里。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳